其實警總之外咁多警力都唔趕人，就係想你衝

衝入去就正中下懷

推

冷靜呀，唔好衝

push

真係要冷靜，衝狗屋係政變行為，而家未到呢一步﹗